\chapter{Μοντέλο Οντοτήτων/Συσχετίσεων}

Από τη γενική περιγραφή του προβλήματος και της λύσης εξάγονται οι οντότητες και οι συσχετίσεις της βάσης δεδομένων. Για τα διάφορα διλήμματα κατά τη σχεδίαση γίνονται παραδοχές οι οποίες επισημαίνονται στην κάθε ενότητα.  Ο έλεγχος δικαιωμάτων για κάθε ενέργεια γίνεται με βάση το ρόλο σε ένα σύστημα RBAC (Role-Based Access Control). Για την υλοποίηση του συστήματος αυτού δημιουργούνται οντότητες που περιέχουν τους ρόλους και τα δικαιώματα.

\input{3.entity_relationship_model/3.1.general_description.tex}
\input{3.entity_relationship_model/3.2.entities_definition.tex}
\input{3.entity_relationship_model/3.3.relationships_definition.tex}
\input{3.entity_relationship_model/3.4.ERDs.tex}